請大家幫手，關於大頭怪嬰

我最近想找番個完整檔，潘生個邊紀綠到2015
之前仲有商台錄音揾唔番，仲有無人有